[又係美心] 富婆食Shake Shack後嚴重食物中毒

最近，新型冠狀病毒（COVID-19）疫情嚴重，我最擔心，不是消毒用品或各種糧食被市民搶購一空，而是生病要入住醫院。記得急性呼吸道症候群（SARS）期間，有位叔叔因為感冒去醫院看病，怎知病毒趁虛而入差點喪命，真是嚇了個半死。

殊不知一個禮拜多前我在香港某某漢堡連鎖店吃了個漢堡，4點凌晨開始上吐下瀉兼腹疼，面上起了類似食物過敏的紅斑，後來醫生證實是食物中毒嘔吐嚴重導致微絲血管破裂。忍了幾個小時，痛到冒冷汗，折磨得要立即去醫院，打了一支鬆弛胃腸的針，兩個小時後一點也沒有好轉，隨後被送到另一家醫院。護士看到我看似半條命，立即幫我預留了一間病房，之後吊了不知幾多包生理鹽水，打了多少支止痛針，吃了多少藥，依然是每1至2個小時痛醒，這是人生第一次痛到抓住床架。最後，醫生決定要用上手術後的止痛針。

(之後copy唔到)

呢個blogger好撚有錢
寫親都係全世界米芝蓮三星餐廳
美心仲要走去hea覆佢

富婆都要食美心？真富婆定新移民？

人地係南華會主席個女師兄你覺得呢？

原來佢係霍啟剛前女友 仲要靚女黎
唔明點解霍生會同佢分手溝郭晶晶

真富婆都食美心？

人地鍾意 食埋你都得

盧恬兒
南華會主席盧潤森女兒、霍啟剛舊愛

食美心唔屌得？

屌得 不過人地真係出名有錢

有咩問題？
有錢人一定會餐餐食貴野咩
有個youtuber 叫XRX，有錢仔都成日食老麥，pepper lunch啦

食美心無人屌

笑左

Trump仔都成日食M記啦

你唔係覺得有錢佬會係黃下嗎

人地IFC落樓下求其食個包啫
最多笑佢食美心食到屙
質疑人有無錢做乜鳩

順便警戒吓大家唔好再排隊食呢間嘢

呢位牙姐同檸檬好柒fd, 仲一齊做過節目.
係幾有錢不過成日吹奏支那食店,
又成日打殘體字, 奶到咁都算報應

FWB

一睇就知老屈美心